綠帽 俾女飛 人生必經階段

Agger

臭雞

中出即飛

一個成功嘅男人背後，係必須經歷：破產、戴綠帽、離婚嘅洗禮鍛鍊

yes

收帽真係人生必經之路